\problemname{Cherimoyor}

Farah älskar den exotiska cherimoya-frukten. Eftersom den kommer från ett
fjärran land så säljs den bara en dag om året i Sverige! Farah har givetvis
passat på att köpa några Cherimoyor just denna dag.

Cherimoyorna är olika mogna. Vissa har precis blivit mogna samma dag medan en
del blir ätmogna senare.

Mer precist är det under totalt 3 dagar varje cherimojafrukt är ätmogen. Vi
säger att frukten blir ätmogen den dagen. Före kan man inte äta den och efter de
tre dagarna måste den slängas.

Farah vill få ut så mycket som möjligt utav cherimoyasäsongen. Hon vill
maximera njutningen, njutning räknas ut såhär: För en given dag så får hon 10
njutningspoäng för den första cherimoyan, därefter 9 för den andra, 8 för den
tredje o.s.v. Hon orkar aldrig äta mer än 10 Cherimoyor på en dag.

Skriv ett program som givet hur många cherimoyor som blir ätmogna varje dag,
avgör hur mycket njutningspoäng Farah kommer att få ut under årets
cherimoyasäsong.

\section*{Indata}
Den första raden av indata innehåller heltalet $N$ ($1 \leq N \leq 15$), antalet
dagar som cherimoyorna kan bli mogna på.

För varje av de kommande $N$ dagarna får du ett heltal $C_i$ ($0 \leq C_i \leq 30$),
vilket betyder att $C_i$ stycken cherimoyor blir mogna den dagen.
Det är då alltså under $N+2$ dagar som det är aktuellt att äta cherimoyor.

\section*{Utdata}
Skriv ut ett heltal: hur mycket njutningspoäng Farah som
mest kan få med den bästa ätstrategin.

\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper.
För att få poäng för en grupp så måste du klara alla testfall i gruppen.

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | p{12cm} |}
  \hline
  \textbf{Grupp} & \textbf{Poäng} & \textbf{Gränser} \\ \hline
  $1$    & $20$       & $N \leq 1$ \\ \hline
  $2$    & $20$       & $N \leq 2$ \\ \hline
  $3$    & $30$       & $N \leq 5$ \\ \hline
  $4$    & $30$       & Inga ytterligare begränsningar. \\ \hline
\end{tabular}

\section*{Förklaring av exempelfall 1}
En optimal strategi är följande:
\begin{enumerate}
    \item Av de 18 cherimoyorna som mognar dag 1, ät 6st på dag 1, 2 och 3.
    Detta ger $10+9+8+7+6+5=45$ njutningspoäng vardera av dagarna.
    \item Av de 2 cherimoyorna som mognar dag 2, ät en på dag 4 och en på dag 5.
    Detta ger $10$ njutningspoäng vardera av dagarna.
    \item Sammanlagt ger detta $45*3+10*2=155$ njutningspoäng. Det finns ingen strategi
    som ger mer njutningspoäng.
\end{enumerate}
