\problemname{Solnedgång}

Du är på besök i ett varmt land och det råkar vara en stekhet dag, men som tur är befinner du dig i skuggan av ett hus. Du inser att du borde röra dig mot hotellet någon gång, men samtidigt inser du att det är för varmt för att gå ut i solen. Staden som du befinner dig i består av N stycken hus placerade på ett rutnät, varje hus tar upp exakt 1 ruta. Just nu så har alla hus en skugga som är exakt 1 ruta lång och är riktad norrut och då solen har börjat gå ned så ökar längden på denna skugga med 1 ruta per tidsenhet. Du kan gå från skuggan av ett hus till ett annat om skuggorna delar en kant av längd minst 1 (se bild). Du kan inte gå genom hus. Frågan är nu hur lång tid det kommer att ta innan det finns en väg till hotellet som inte involverar brännskador. Hotellet är hus N och du befinner dig i skuggan till hus 1. Då hotellets entré ligger på norra sidan av huset så måste du ta dig till den sidan. I värsta fall så kan du behöva vänta på att det blir natt vilket inträffar efter K tidsenheter.

\section*{Input}
På första raden står två heltal  $N$ , $K$ antalet hus i staden och antalet tidsenheter innan det blir natt. På de följande N raderna står 2 heltal per rad, x, y, koordinaterna för varje hus. Den första raden har koordinaten vars skugga du står i och den sista raden har koordinaten för hotellet.

Det är garanterat att varje hus har en skugga, dvs inget hus står precis på rutan söder om ett annat hus.

\section*{Output}
Skriv ut ett heltal som motsvarar tiden det tar innan en hel väg till hotellet som endast går genom skuggor existerar eller "NATT" om tiden det skulle ta överskrider eller är lika med K.

\section*{Gränser}

\begin{enumerate}
\item I ett testfall värt 19 poäng är $k \le 100, h, w \le 100$
\item I ytterligare testfall värda 26 poäng är $n, k, h, w \le 1000$
\item I testfall värda 17 poäng är $k, n \le 1000, h, w \le 100000$
\item I testfall värda 23 poäng är $n \le 20000, k, h, w \le 10^7$
\item I testfall värda 15 poäng är $n \le 300000, k, w, w \le 10^18$
\end{enumerate}
