\problemname{Rätta fel}

Givet en text på engelska, där vissa tecken har blivit ersatta med \texttt{\#}, rätta texten genom att fylla i vilka tecken som skulle stått där egentligen.

\section*{Indata}
Indata består av en enda rad med tecken \texttt{a-z, A-Z, 0-9}, skiljetecknen \texttt{.,-:;!?"'}, samt blanksteg. Vissa av dessa tecken har blivit ersatta av \texttt{\#}.
Ingen testdatafil består av mer än $500\,000$ tecken.

Indatafilen kan även innehålla nyrader, men inget av dessa kommer ersättas av \texttt{\#}.

\section*{Utdata}
Du ska skriva ut indatatexten, där varje förekomst av \texttt{\#} har ersatts med det ursprungliga tecknet på den positionen. Om du ändrar ett annat
tecken än \texttt{\#} kommer du få fel på det testfallet.

Alla tecken kan ha blivit ersatta, inklusive mellanslag och skiljetecken. Om du ska rätta en bokstav, måste du även ha rätt på stor och liten bokstav.

Det spelar ingen roll hur du skriver ut nyrader - dessa kommer ignoreras vid rättning (och behöver alltså inte överensstämma med nyraderna i indata).

\section*{Poäng}

Det finns tre testfall ditt program kommer köras på.
\begin{enumerate}
  \item I ett testfall värt 60 poäng kommer högst en bokstav per ord att ersättas. Inga mellanslag eller skiljetecken kommer ersättas.
  \item I ett testfall värt 60 poäng kommer $10\%$ slumpmässiga tecken bytas ut.
  \item I ett testfall värt 60 poäng kommer $30\%$ slumpmässiga tecken bytas ut.
\end{enumerate}

Detta problem kan alltså ge totalt 180 poäng.

Om du på ett visst testfall, som ger $P$ poäng, rättar \texttt{M} fel och det totalt finns \texttt{N} fel får du 
$$P \cdot \frac{M}{N}$$
poäng, avrundat nedåt.

Din totala poäng är summan av poängen för de olika testfallen.
